有無翻譯系新生？

有翻譯系書，字典想捐贈

前題要俾proof我你讀翻譯，今年first year

我 啱啱升返上cityu translation year3

我
Cityu FM year1 Linguistic and translation

我唔知點pm
你Gmail我啦
crosswaybay
@後面自己打啦

字典我優先俾新生先
書可以
你ok就email我啦
4樓有email